連登仔點睇濕鳩moment ？

濕鳩

個唱腔真係唔得，之前有巴打話好似含住條鳩咁唱

對band廢 但主音唱得好

好過Dear乜

全部都係垃圾

出名之前：好正 好有feel 最有希望嘅indie band 啲人淨係識Mr唔識欣賞
出名之後： 垃圾

一路都係垃圾 扮到好撚有共鳴

唔認同係垃圾 係出左無盡之後比人鍾意到好垃圾

利申：係fans 但而家都對佢地冇咩感覺希望佢地少D on9仔鍾意

啲歌好過9成香港歌

btw香港水平本身就唔高

似比人鍊住春袋唱

鐵記好啲

dear jane好聽啲

前期就有聽 出左名之後無再聽過

垃圾mk

小伙子J左幾年

其實supper moment曲風變咗好多 無盡紅咗之後就獨沽一味夢想熱血歌 無咗以前個種清新嘅味 無盡同期嘅有你有我仲係好正

拎隊真垃圾出嚟比